今晚約唔約人妻好…

話說小弟鍾意左個女上司好耐
佢已經生左個仔
做野我地都合作愉快
大家有講有笑 仲出過黎食飯
佢同我講今晚佢老公跟緊大project要ot陪唔到佢食晚飯
我應唔應該鼓起勇氣約佢

on9

比哂性暗示你，比張房卡佢啦

食個飯先囉

緊係食飯 唔通扑野咩

無人理 就到夜晚

攞啲勇氣出黎!!
記得今晚出包膠